[英超] 自製12碼, 自己禁區手球自己射

咁黑暗

痴撚線
仲好意思射入

睇重播執法要搞啦

英超球證垃圾是常識

請盲人做球證
英超真係有善心

黑哨都要豬

所以卡頓堡都走去掘金 費事影衰哂

邊場

史雲斯對搬泥

二十分鐘既事

但都1分都無

垃圾 好彩雞湯反杯到咋

條友收咗幾多錢

笑到仆街

英超球證

琴晚有睇
成班史雲斯追問邊個手球
般尼果d死哂狗咁唔出聲

真係不得了

下游波少人討論
上游波實比人屌撚到飛天

有無得罰條吹返翻三幾場英冠

12vs11

唔好再假d

歐國盃決賽
白手變黑手 吹罰球 比黃牌

般尼個19號都幾無恥